====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: celle-ci sera établie , par les tranches régionales parisiennes des 5e et 6e
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

